跨性別玩運動參加女子組有咩問題？

性別本身就可以隨心轉變
家陣有閪大晒

根本係大陰道沙文主義打壓性小眾